AM Group Limited 扮pt轉介 呃人上去interview

話說琴日有知人打比我
話之前收到我application 約我上黎interview 話一陣wts 我 之後呢個人就聯絡我

佢全部係錄音我 我心捻無啦啦約我interview？
咁我就越諗越唔對路 上網直接search佢電話 一搵就搵到呢啲咁嘅嘢

唔知佢有冇偷人圖 但大家小心
問佢我application入邊嘅email係咩 又兜好大個圈話想同你經理會答我 問D問題全部回避我 我淨係聯絡我做interview 咁你哋收到application先有我聯絡方式先聯絡到我㗎嘛

我：上網完全搵唔到你間公司
佢：唔緊要，我將上次contact 你講既內容講多一次，我地呢邊係對內部門，所以唔會set up網址，而且同合作品牌有保密協議，所以對實際工作內容可以面試再問經理

公司：AM Group Ltd.
地址：新輝商業中心 太子新填地街574-580號
(旺角MTR Exit A2 步行10分鐘）
準備：
1.整齊衣著 （短褲拖鞋禁止）
2. 基本履歷 (CV) 中或英 亦可
3. 學生證副本/証件相

正撚屌

Company Name:
A.M. GROUP LIMITED
香港鴻鵠集團有限公司

真定假公司黎

真係有依間公司
但唔知果個人係咪依間公司既人

間公司似做好多范野
你用佢中文名google 下會搵到好多

但上網search 佢地電話已經話係詐騙電話 所以block佐佢

我都有收到呢個電話，有冇人有上過去知係咩料子。。。